踢拖男揳車罅過馬路 遭紅Van撞重創

踢拖男揳車罅過馬路 遭紅Van撞重創

【11:22更新】捱撞男傷者目前情況危殆
【02:00更新】小巴74歲司機，涉嫌危險駕駛導致他人身體受嚴重傷害被捕

牛頭角道發生小巴撞途人意外。晚上10時許，一名著拖鞋姓杜48歲男子，在牛頭角道323號對開路邊，疑從停泊的車輛之間「揳車罅」過馬路，其間一輛向觀塘方向的紅頂小巴駛至，姓盧74歲司機煞車不及，將過男子撞飛倒地，頭部受傷昏迷。
救護員趕至把男事主送院。現場遺下大灘血迹，警方正調查事件原因。司機涉嫌危險駕駛導致他人身體受嚴重傷害被捕，現正被扣留調查。